女教授長期性騷男學生 女權團體出面檢討受害人

美國一名大學男研究生，指控被女教授性騷擾3年，事件曝光後，女權團體出面幫女教授辯護，不過校方經過11個月的調查，確認女教授的確有性騷擾，暫停了她的教職。

據《紐約時報》報導，34歲男研究生萊特曼(Nimrod Reitman)，2017年向校方指控，紐約大學66歲女教授羅奈爾(Avital Ronell)，自2012年起對他進行長達3年的性騷擾，羅奈爾一再親吻、觸摸他，要求一起睡在床上，「她把我的手放在她的乳房上，並把她的身體、臀部，壓在我的胯部」，也不停發簡訊給他，寫著「我最寵愛的人」、「甜蜜可人的寶貝兒」等，指控她實施性騷擾、性侵犯、跟蹤和報復。而萊特曼是名同性戀，目前已與一名男子結婚；羅奈爾也是一名同性戀。

對於萊特曼的指控，羅奈爾否認性騷擾，稱這是彼此間的交流，出於雙方共同學術背景和情感而產生的溝通方式，羅奈爾的律師也稱，「她只是在萊特曼的邀請下，在他家住了兩晚」。今年春天校方完成調查後，指出羅奈爾要對身體和語言上的性騷擾負責，她的行為「頻繁到足以改變萊特曼學習環境之條款與條件」。

調查報告曝光後一群來自世界各地的學者，包括一些著名的女性主義者，給紐約大學寫了一封信，為羅奈爾辯護，稱她們都跟羅奈爾有長時間的相處，她們都可以證明羅內爾教授的優雅、機敏和智慧，「我們都看到了她與學生們的關係，而且我們當中一些人知道究竟是誰發起了這場針對她的惡毒攻擊。」

羅奈爾和一些支持她的人試圖詆毀原告，問他為什麼過了這麼長的時間才舉報，還有，如果他真的有那麼痛苦，他為什麼看上去還跟羅奈爾非常親密。（即時新聞中心／綜合報導）

當 sheshe 遇上 hehe

Gay佬的確幾靚仔

女權撚同耶撚都好鐘意自圓其說

羅奈爾和一些支持她的人試圖詆毀原告，問他為什麼過了這麼長的時間才舉報，還有，如果他真的有那麼痛苦，他為什麼看上去還跟羅奈爾非常親密。

當日我地都係咁樣問呂畜
但係班女權點回應啊

因為受到metoo熱潮影響所以勇敢企出黎
結果受到冇人性的女權分子指責

@柴田妹

後生四廿年屌撚左啦

好耐冇見過佢

快點騷擾我

之前仲有人幫女性主義辯護，話其實女性主義係修正主義，係針對父權社會嘅弊病推到改進，希望達到性別平等，但近年種種女權主義者嘅表現，甚至明知係有錯都要護短，已經好明顯佢地唔係想要性別平等

66歲女教授羅奈爾(Avital Ronell)

美女教授
都係鮑姐好

世界垃圾
阻住地球轉

女權閪死全家

問他為什麼過了這麼長的時間才舉報，還有，如果他真的有那麼痛苦，他為什麼看上去還跟羅奈爾非常親密

男人咁講真係比你班女權插爆
女權。。。。